MacBook2012-Your connection is not private

所有網都上唔到, chrome同safari都唔得.....
check咗date and time,
又update唔到chrome....
係咪唔攞去apple攪....

去advance 度bypass 照去website

去advanced睇下張cert咩料

google?

已google，要check 吓time setting, update chrome...
但都上唔網, 㸃update chorme

Thanks，今晚check check🙏🏿🙏🏿🙏🏿

試過咁樣,係因為電腦日子亂左

頭先開機又無事, 上得返網...........